/* No comment provided by engineer. */
"1-25 fps" = "1-25 fps";
/* No comment provided by engineer. */
"1-30 fps" = "1-30 fps";
/* No comment provided by engineer. */
"1-6" = "1-6";
/* No comment provided by engineer. */
"15 - 900 seconds" = "15 - 900 초";
/* No comment provided by engineer. */
"32-6144 kbps" = "32-6144 kbps";
/* No comment provided by engineer. */
"50Hz" = "50Hz";
/* No comment provided by engineer. */
"60Hz" = "60Hz";
/* No comment provided by engineer. */
"Account" = "계정";
/* No comment provided by engineer. */
"Add Camera" = "터치하여 카메라 추가하기";
/* No comment provided by engineer. */
"admin" = "admin";
/* No comment provided by engineer. */
"Alarm Link Setting" = "알람 연동";
/* No comment provided by engineer. */
"Alarm recording" = "전체 비디오";
/* No comment provided by engineer. */
"Alarm Setting" = "움직임 감지 알람";
/* No comment provided by engineer. */
"Alaska;" = "알래스카;";
/* No comment provided by engineer. */
"All Day" = "종일";
/* No comment provided by engineer. */
"All recording" = "전체 비디오";
/* No comment provided by engineer. */
"Atlantic Time(Canada);" = "대서양 표준시(캐나다);산티아고;라파스;";
/* No comment provided by engineer. */
"Audio Setting" = "사운드 설정";
/* No comment provided by engineer. */
"Authentication" = "인증";
/* No comment provided by engineer. */
"Azores;Cape Verde;" = "아조레스;카보베르데제도;";
/* No comment provided by engineer. */
"Back" = "뒤로";
/* No comment provided by engineer. */
"Baku;Tbilisi;Abu Dhabi;Mascot;" = "바쿠;트빌리시;아부다비;무스카트;";
/* No comment provided by engineer. */
"Bangkok;Hanoi;Jakarta;" = "방콕;하노이;자카르타;";
/* No comment provided by engineer. */
"Beijing;Singapore;Hongkong;Taipei;" = "베이징;싱가포르;홍콩;타이페이;";
/* No comment provided by engineer. */
"Bit Rate" = "전송율";
/* No comment provided by engineer. */
"Call" = "불러오기";
/* No comment provided by engineer. */
"Camera" = "카메라";
/* No comment provided by engineer. */
"Camera Account can not be empty" = "계정을 입력하세요.";
/* No comment provided by engineer. */
"Camera Name" = "카메라 이름";
/* No comment provided by engineer. */
"Camera Name can not be empty" = "카메라 이름을 입력하세요.";
/* No comment provided by engineer. */
"Camera PassWord" = "비밀번호";
/* No comment provided by engineer. */
"Camera Password can not be empty" = "비밀번호를 입력하세요.";
/* No comment provided by engineer. */
"Camera UID" = "UID";
/* No comment provided by engineer. */
"Camera UID can not be empty" = "UID를 입력하세요.";
/* No comment provided by engineer. */
"Can't change quality while Speaking" = "대화중 해상도를 변경할 수 없습니다.";
/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "취소";
/* No comment provided by engineer. */
"Central Time(USA or Canada);" = "중부 표준시(미국과 캐나다);";
/* No comment provided by engineer. */
"Confirm" = "비밀번호 확인";
/* No comment provided by engineer. */
"Confirm Password" = "비밀번호 확인";
/* No comment provided by engineer. */
"Connect Failed" = "연결실패";
/* No comment provided by engineer. */
"Connect Timeout" = "연결시간초과";
/* No comment provided by engineer. */
"Connecting..." = "연결 중...";
/* No comment provided by engineer. */
"Current Client" = "현재 사용자수";
/* No comment provided by engineer. */
"Current Wifi" = "현재 WiFi";
/* No comment provided by engineer. */
"Custom" = "사용자 정의";
/* No comment provided by engineer. */
"Dakar;Alma Ata;Novosibirsk;Astana;" = "다카;노보시비르스크;아스타나;";
/* No comment provided by engineer. */
"DayLight Saving Time" = "여름시간제";
/* No comment provided by engineer. */
"Delete" = "삭제";
/* No comment provided by engineer. */
"Delete Photo" = "스냅샷 삭제";
/* No comment provided by engineer. */
"Delete?" = "삭제하시겠습니까?";
/* No comment provided by engineer. */
"Device ID" = "카메라ID";
/* No comment provided by engineer. */
"Device Information" = "카메라 정보";
/* No comment provided by engineer. */
"Device on LAN:" = "네크워크상의 장치:";
/* No comment provided by engineer. */
"Device Time Setting" = "카메라 시간 설정";
/* No comment provided by engineer. */
"Device Time Zone" = "카메라 표준 시간대";
/* No comment provided by engineer. */
"DeviceTime" = "장치 시간";
/* No comment provided by engineer. */
"Disconnected" = "연결 안됨";
/* No comment provided by engineer. */
"Dismiss" = "취소";
/* No comment provided by engineer. */
"DNS" = "DNS";
/* No comment provided by engineer. */
"Do you hear the sound from Device?" = "카메라에서 딩동댕 소리가 들립니까?";
/* No comment provided by engineer. */
"Done" = "완료";
/* No comment provided by engineer. */
"Duration" = "녹화파일 길이";
/* No comment provided by engineer. */
"Duration mast between 15 to 900" = "시간범위는15초에서 900초";
/* No comment provided by engineer. */
"Eastern Time(USA or Canada);" = "동부 표준시(미국과 캐나다);보고타;리마; ";
/* No comment provided by engineer. */
"Edit" = "편집";
/* No comment provided by engineer. */
"Edit Password" = "비밀번호 변경";
/* No comment provided by engineer. */
"Edit Succuss" = "비밀번호 변경";
/* No comment provided by engineer. */
"Email Alarm Picture" = "이메일 알람 스냅샷";
/* No comment provided by engineer. */
"Email Photo" = "이메일 스냅샷";
/* No comment provided by engineer. */
"Email Setting" = "이메일 설정";
/* No comment provided by engineer. */
"Failed to save photo to camera roll." = "갤러리에 저장하지 못했습니다..";
/* No comment provided by engineer. */
"First Stream" = "제1스트림";
/* No comment provided by engineer. */
"Focus in" = "초점 -";
/* No comment provided by engineer. */
"Focus out" = "초점 +";
/* No comment provided by engineer. */
"Format command will ERASE all data of SDCard" = "포맷을 하시면 SD카드의 모든 내용이 지워집니다. ";
/* No comment provided by engineer. */
"Format SDCard" = "SD카드 포맷";
/* No comment provided by engineer. */
"Format Succuss" = "포맷을 성공적으로 완료하였습니다.";
/* No comment provided by engineer. */
"Frame rate" = "프레임율";
/* No comment provided by engineer. */
"Free size" = "여유공간크기";
/* No comment provided by engineer. */
"ftp server address" = "FTP서버 주소";
/* No comment provided by engineer. */
"FTP Setting" = "FTP설정";
/* No comment provided by engineer. */
"Full-time recording" = "종일 녹화";
/* No comment provided by engineer. */
"Gateway" = "게이트웨이";
/* No comment provided by engineer. */
"Guam;Melbourne;Sydney;" = "괌;마가단;시드니;";
/* No comment provided by engineer. */
"Hawaii;" = "하와이;";
/* No comment provided by engineer. */
"HIGH" = "높음";
/* No comment provided by engineer. */
"high" = "아주 높음";
/* No comment provided by engineer. */
"Image Capture Number" = "스냅샷 장수";
/* No comment provided by engineer. */
"Information" = "정보";
/* No comment provided by engineer. */
"Input Type" = "입력 유형";
/* No comment provided by engineer. */
"Input Volum" = "입력 음량";
/* No comment provided by engineer. */
"IO Alarm" = "외부 알람";
/* No comment provided by engineer. */
"IP Address" = "IP주소";
/* No comment provided by engineer. */
"Key" = "비밀번호";
/* No comment provided by engineer. */
"LAN" = "LAN";
/* No comment provided by engineer. */
"Line in" = "라인 입력";
/* No comment provided by engineer. */
"loading" = "로딩 중…";
/* No comment provided by engineer. */
"London;Iceland;Lisbon;" = "협정 세계시：런던;리스본;카사블랑카;";
/* No comment provided by engineer. */
"LOW" = "낮음";
/* No comment provided by engineer. */
"low" = "원활";
/* No comment provided by engineer. */
"Magadan;New Caledonia;Solomon Islands;  " = "솔로몬제도;뉴칼레도니아;초쿠르다흐;";
/* No comment provided by engineer. */
"Mail Access" = "이메일 계정";
/* No comment provided by engineer. */
"Manual recording" = "수동 녹화";
/* No comment provided by engineer. */
"MEDIUM" = "보통";
/* No comment provided by engineer. */
"Mic" = "마이크 입력";
/* No comment provided by engineer. */
"MID" = "보통";
/* No comment provided by engineer. */
"Mid-Atlantic;" = "세계 협정시-02;";
/* No comment provided by engineer. */
"Midway Islands;Samoa;" = "세계 협정시-11";
/* No comment provided by engineer. */
"Moscow;Nairobi;Riyadh;" = "모스크바;나이로비;리야드; ";
/* No comment provided by engineer. */
"Motion Detection" = "움직임 감지";
/* No comment provided by engineer. */
"Motion Detection Senstitivity" = "움직임 감지 감도";
/* No comment provided by engineer. */
"Mountain Time(USA or Canada);" = "산지 표준시(미국과 캐나다);";
/* No comment provided by engineer. */
"Name" = "이름";
/* No comment provided by engineer. */
"Network" = "네트워크 유형";
/* No comment provided by engineer. */
"New" = "신규 비밀번호";
/* No comment provided by engineer. */
"New Delhi;Islamabad;" = "뉴델리;이스라마바드;카라치;";
/* No comment provided by engineer. */
"New Password" = "신규 비밀번호";
/* No comment provided by engineer. */
"NO" = "아니오";
/* No comment provided by engineer. */
"No Device on LAN" = "네크워크에 카메라가 없습니다.";
/* No comment provided by engineer. */
"No Photo Available" = "스냅샷이 없습니다.";
/* No comment provided by engineer. */
"No result found" = "검색결과가 없습니다.";
/* No comment provided by engineer. */
"No Video Recording" = "녹화 파일이 존재하지 않습니다.";
/* No comment provided by engineer. */
"None" = "없음";
/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "예";
/* No comment provided by engineer. */
"Old" = "현재 비밀번호";
/* No comment provided by engineer. */
"Old Password" = "현재 비밀번호";
/* No comment provided by engineer. */
"Online" = "온라인";
/* No comment provided by engineer. */
"Open Record" = "녹화 온/오프.";
/* No comment provided by engineer. */
"out of rang" = "범위를 초과하였습니다.";
/* No comment provided by engineer. */
"Output Volum" = "스피커 음량";
/* No comment provided by engineer. */
"Pacific Time(USA or Canada);" = "태평양 표준시(미국과 캐나다);";
/* No comment provided by engineer. */
"Paris;Rome;Berlin;Madrid;" = "파리;베를린;로마;마드리드; ";
/* No comment provided by engineer. */
"Passive mode" = "패시브 모드";
/* No comment provided by engineer. */
"PassWord" = "비밀번호";
/* No comment provided by engineer. */
"Password" = "비밀번호";
/* No comment provided by engineer. */
"Password can not be empty" = "비밀번호를 입력하세요.";
/* No comment provided by engineer. */
"path" = "경로";
/* No comment provided by engineer. */
"Path" = "경로";
/* No comment provided by engineer. */
"Phone Time Zone" = "휴대폰 표준 시간대";
/* No comment provided by engineer. */
"Plan recording" = "시간 녹화";
/* No comment provided by engineer. */
"Please connect WIFI" = "먼저 WiFi에 연결하십시오.";
/* No comment provided by engineer. */
"Please input the password" = "비밀번호를 입력하세요.";
/* No comment provided by engineer. */
"Please press the rest key for 10 seconds" = "카메라의 리셋버튼을 10초간 눌러 초기화 하십시오.";
/* No comment provided by engineer. */
"Please select photos to delete." = "삭제할 스냅샷을 선택하세요.";
/* No comment provided by engineer. */
"Please wait for connect" = "연결하고 있습니다. 기다려주십시오.";
/* No comment provided by engineer. */
"Press To Join" = "터치하여 연결합니다.";
/* No comment provided by engineer. */
"Quality" = "인코딩 등급";
/* No comment provided by engineer. */
"Reboot" = "카메라 리셋";
/* No comment provided by engineer. */
"Record Timer" = "녹화 시간 ";
/* No comment provided by engineer. */
"Reset" = "공장 초기화";
/* No comment provided by engineer. */
"Safe Link" = "보안 연결";
/* No comment provided by engineer. */
"Save Photo" = "스냅샷 저장";
/* No comment provided by engineer. */
"Save Picture on the FTP server" = " FTP서버에 스냅샷 저장";
/* No comment provided by engineer. */
"Save Video on SD Card" = " SD카드에 비디오 저장";
/* No comment provided by engineer. */
"Save Video on the FTP server" = "FTP서버에 비디오 저장";
/* No comment provided by engineer. */
"Saving Time Zone For Device" = "장시 표준 시간대 설정";
/* No comment provided by engineer. */
"Scan Search" = "QR코드 스캔";
/* No comment provided by engineer. */
"SD Card Setting" = "SD카드 설정";
/* No comment provided by engineer. */
"SDCard Fault" = "SD카드를 인식할 수 없습니다.";
/* No comment provided by engineer. */
"SDK Version" = "SDK버전";
/* No comment provided by engineer. */
"Second Stream" = "제2스트림";
/* No comment provided by engineer. */
"Send To" = "수신 주소";
/* No comment provided by engineer. */
"Send To Access" = "발신 주소";
/* No comment provided by engineer. */
"Sender" = "발신 주소";
/* No comment provided by engineer. */
"Server add." = "서버";
/* No comment provided by engineer. */
"server port" = "포트";
/* No comment provided by engineer. */
"Server Port" = "포트";
/* No comment provided by engineer. */
"Set" = "설정";
/* No comment provided by engineer. */
"Set Device Time Zone Success" = "표준 시간대를 설정하였습니다.";
/* No comment provided by engineer. */
"Set Device Time Zone will REBOOT device" = "표준 시간대를 변경하면 카메라가 재시작됩니다.";
/* No comment provided by engineer. */
"Setting Device Time Success" = "장치 시간을 설정하였습니다.";
/* No comment provided by engineer. */
"Setting Succuss" = "설정 성공";
/* No comment provided by engineer. */
"Setup data will be initialized.Are you sure to reset?" = "모든 설정이 초기화 됩니다. 공장 초기화를 하시겠습니까? ";
/* No comment provided by engineer. */
"singal" = "신호 강도";
/* No comment provided by engineer. */
"SMTP Server" = "SMTP서버";
/* No comment provided by engineer. */
"SMTP server address" = "SMTP서버 주소";
/* No comment provided by engineer. */
"Snapshot" = "스냅샷";
/* No comment provided by engineer. */
"Soft Version" = "소프트웨어 버전";
/* No comment provided by engineer. */
"Soft Version" = "소프트웨어 버전";
/* No comment provided by engineer. */
"SSID" = "SSID";
/* No comment provided by engineer. */
"SSID can not be empty" = "SSID를 입력하세요.";
/* No comment provided by engineer. */
"SSL" = "SSL";
/* No comment provided by engineer. */
"STARTTLS" = "STARTTLS";
/* No comment provided by engineer. */
"Subject" = "제목";
/* No comment provided by engineer. */
"Subnet Mask" = "서브넷 마스크";
/* No comment provided by engineer. */
"Succeeded to save photo to camera roll." = "카메라롤에 사진을 저장하였습니다.";
/* No comment provided by engineer. */
"Sync with Phone Time" = "휴대폰시간으로 동기화";
/* No comment provided by engineer. */
"System Setting" = "시스템 설정";
/* No comment provided by engineer. */
"Test FTP Settings" = "FTP설정 테스트";
/* No comment provided by engineer. */
"Test......Failed!" = "테스트 실패.";
/* No comment provided by engineer. */
"Test......Success!" = "테스트 성공!";
/* No comment provided by engineer. */
"The camera will be rebooted.Are you sure to reboot?" = "카메라를 재시작 하시겠습니까?";
/* No comment provided by engineer. */
"The name, uid and password field can not be empty" = "이름, UID, 비밀번호를 입력하세요. ";
/* No comment provided by engineer. */
"The new password and confirm password do not match" = "두 번 입력한 비밀번호가 일치하지 않습니다.";
/* No comment provided by engineer. */
"The old password is wrong" = "현재 비밀번호가 틀렸습니다.";
/* No comment provided by engineer. */
"This device is already exists" = "카메라가 이미 존재합니다.";
/* No comment provided by engineer. */
"Time Record Setting" = "시간 녹화";
/* No comment provided by engineer. */
"TLS" = "TLS";
/* No comment provided by engineer. */
"Tokyo;Seoul;Yakutsk;" = "서울;야쿠츠크;도쿄;";
/* No comment provided by engineer. */
"Total size" = "저장공간크기";
/* No comment provided by engineer. */
"UID" = "UID";
/* No comment provided by engineer. */
"Unknown" = "미확인";
/* No comment provided by engineer. */
"Unknown Device" = "미확인 장치";
/* No comment provided by engineer. */
"user name" = "아이디";
/* No comment provided by engineer. */
"User Name" = "아이디";
/* No comment provided by engineer. */
"Version" = "버전";
/* No comment provided by engineer. */
"Video Format" = "비디오 방식";
/* No comment provided by engineer. */
"Video Lost" = "녹화 실패";
/* No comment provided by engineer. */
"Video Resume" = "일시 정지";
/* No comment provided by engineer. */
"Video Setting" = "비디오 설정";
/* No comment provided by engineer. */
"Warning" = "경고";
/* No comment provided by engineer. */
"Wellington;Auckland;fiji" = "웰링턴;피지;오클랜드;";
/* No comment provided by engineer. */
"LAN Search" = "LAN에서 UID 찾기";
/* No comment provided by engineer. */
"Wifi Setting" = "WiFi 설정";
/* No comment provided by engineer. */
"WIFI Smart Set" = "WiFi 자동 설정";
/* No comment provided by engineer. */
"Within a day" = "12시간 이내";
/* No comment provided by engineer. */
"Within a week" = "일주일 이내";
/* No comment provided by engineer. */
"Within an hour" = "1시간 이내";
/* No comment provided by engineer. */
"Within half a day" = "12시간 이내";

/* No comment provided by engineer. */
"WLAN" = "무선";
/* No comment provided by engineer. */
"Wrong Password" = "비밀번호 오류";
/* No comment provided by engineer. */
"YES" = "예";
/* No comment provided by engineer. */
"You mast input numbers" = "숫자를 입력하여야 합니다.";
/* No comment provided by engineer. */
"Your email account is disabled or removed, please check your email account." = "이메일 주소를 확인할 수 없습니다. 이메일 주소를 확인하세요.";
/* No comment provided by engineer. */
"Zoom in" = "줌 인";
/* No comment provided by engineer. */
"Zoom out" = "줌 아웃";
/* No comment provided by engineer. */
"Exit" = "나가기";
/* No comment provided by engineer. */
"Mirror" = "좌우반전";
/* No comment provided by engineer. */
"Flip" = "상하반전";
/* No comment provided by engineer. */
"Message" = "메세지";
/* No comment provided by engineer. */
"Snapshot saved" = "스냅샷이 저장되었습니다.";
"Local" = "로컬";
"Remote" = "원격";
"REC" = "녹화";
"Alarm Push" = "푸쉬 알람";
"Turn on Alarm Push" = "푸쉬 알람 사용";
"Turn off Alarm Push" = "푸쉬 알람 사용안함";
" success" = "성공";
" fail" = "실패";
"downloading" = "다운로드 중…";
"Download Done" = "다운로드 완료";
"Long Press to download" = "길게 눌러 다운로드";


/* No comment provided by engineer. */
"15s" = "15초";

/* No comment provided by engineer. */
"30s" = "30초";

/* No comment provided by engineer. */
"60s" = "60초";

/* No comment provided by engineer. */
"90s" = "90초";

/* No comment provided by engineer. */
"s" = "초";

"Camera Setting" = "카메라 설정";


"Input Alarm" = "외부 알람";
"Alarm Mode" = "알람 모드";
"Open" = "오픈";
"Close" = "클로즈";
"Alarm Preset" = "알람 프리셋 이동";
"Close Done" = "폐쇄";

"Copyright 2016 주식회사 에버넷" = "Copyright 2016 주식회사 에버넷";

"Please change the password of wifi and camera periodicity in case of lost" = "와이파이 비밀번호 및 카메라 비밀번호가 노출되지 않도록 관리하며, 주기적으로 비밀번호를 변경하여 주시기 바랍니다.";
"Our company will take no legal responsibility to any lost caused by password leaked" = "비밀번호 노출로 인한 사생활 침해 및 발생한 피해에 대하여 당사는 어떠한 법적 책임도 지지 않습니다.";

